仆街 咪撚再係live叫人be water!!

Dllm
現場無人會睇Live
現場人會決定去留
鍵盤撚做軍師都唔係係個live度做

隔撚住個mon be water
乜撚野留力沙田
難聽過粗口

重點：搞撚到個直播係咁leng
利申：睇live支持不做鍵盤撚

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化